# backend



## Información del Repositorio

Este proyecto proporciona el mismo backen pero construido en diferentes tecnologias siendo las ramas typescript, spring, python. Respectivamente correspondiente a su tecnologia:

 - [typescript](https://www.typescriptlang.org/)
 - [spring](https://spring.io/)
 - [python](https://www.python.org/)